基沙文：我同美斯C朗同level

【體育】對於在多個個人獎項的選舉中都不能成為三甲，馬德里體育會前鋒基沙文明顯不是味兒，最近再次表現自己有多厲害。

「我跟基斯坦奴朗拿度、美斯、尼馬、基利安麥巴比是不一樣的球員。我身在頂尖水平，而且仍然可以進步。我希望可以變得更全面，雖然不會一季轟入50球，但在進攻上永遠都希望幫助隊友，為球隊貢獻。」基沙文（Antoine Griezmann）說。

基沙文在金球獎、世界足球先生都3強不入，但他認為自己跟同樣拿過5次金球獎的美斯、C朗，是同一個level：「我認為自己已經跟美斯、C朗身處同一個水平了。我知道還有其他後浪直捲，所以我希望進步、勝利，繼續這樣下去，踢出這樣的足球。」

這名法國國腳在今夏世界盃前，拒絕加盟巴塞隆拿，他自言因為太愛馬德里體育會隊友及教練施蒙尼：「我信任他們，我們為彼此貢獻了很多。我留下來，因為他們給我厚厚的愛，若我是為錢，已經去了中國踢波。」

圖片來源 : ©AFP

之前比賽又狂拉人衫，開始墮落了

ON9

美斯 C朗 表現最差嗰季
仲好過你表現最好嗰季

當世三死架

基士文 山神 美斯 牙朗 同級
牙蓋又有新玩具

條友拎完世界盃開始9up
唔係佢廢，但都有唔少人勁過佢/同佢差唔多level

點會呀on9

勁過C朗啦

有世界盃
美斯C朗?

上次講呢番說話既係唔係山齊士？

Hazard表示笑而不語

佢同夏神比，邊個先係世三

基奧特>基沙文

拎番一次歐冠先好出黎9 up 啦
阿朗有歐國杯 仲要決賽係對住大熱既法國隊

文仔學牙朗一腳射死大熱法國隊先好出黎9up啦

講到佢地除左一季入50粒就對進攻無貢獻咁
美斯助攻多過你入波啦

你咁講fekir都勁過messi cron啦

無牙朗先有歐國盃
同埋基沙文有世界盃

世界盃成個賽事既主力+決賽mvp 比你講到同個後備一樣

你自己講有世界盃
點知你「有世界盃」呢四個字可以詮譯到咁撚多野

唔好眨低自己啦 文仔

決賽有牙朗
踢左15分鐘
同埋場邊指揮

一個歐聯都冇

係勁嘅
不過

從來未上過世3級都好意思咁講
你話舊年沙拿入完50球咁講都話

屌你世杯又唔係sharp
只係識拎決賽一場打飛機
之後個幾場影都見唔到

真心 世三高佢起碼半班波 世三潛力好似仲有得上

講親同美斯C朗同level之後都愈踢愈鳩

2016carry隊波入歐聯歐盃決賽
世3做唔做到
世3技術係好但太唔efficient
下下死扭爛扭空哂都唔傳

條友越嚟越鳩

唔講夏神，仲有尼馬迪布尼巴爾Harry Kane沙那古天奴摩迪大巴拿屌唔撚數

世3呢幾年成撚日都carry車啦
你不如話今年世杯世3 carry到第3
呢上年上半季靠佢下體打到pat屎咁連焦土車都屌打佢地就知指意基沙文唔掂

傻西文 沙拿都勁過你啦

我獌隻山狗都勁過你啦下話

基沙文算把啦 咩世界盃決賽mvp 老實講果場佢都係負負碌碌先入到球 成個world cup 條友表現根本一般料

2016euro勁到仆街

世三又好波 又唔囂 正

一個正皮都冇

世三唔係踢車而係踢皇巴拜祖一早上神枱

條契弟冇一季聯賽助攻有雙位數都好意思同牙朗美斯比

係呀所以2016 咪比個世三佢囉仲想點？
洗唔洗因為2016 euro勁所以以後個世三都係佢呀？
2018年啦 , 2019都就黎黎 , 仲講2016 . 世杯成舊屎咁仲好意思攞返2016 euro講 . on9

講到自己咁西利 大大聲話我聽馬體會排緊第幾

就算係2016 佢都係歐國勁咋
聯賽入波少過賓州馬

歐聯都勁

撚完疤曼之後痴左線

你確定佢未做過世三？

拎過
但級數差好遠

如果佢話：我廢過美斯C朗好多，一定勁多人出嚟讚佢幫佢護航
佢依家咁講只會俾人圍屌

俾盡頂多同牙朗同級